## Acesso ao Sistema em Produção

http://saaelpolitica.com.br/mis/adm/home.php

usuário: admin
senha admin

---

## Configuração

1. subir os funtes para o seu servidor php
2. Importar o banco de dados atualmente sendo utilizado o mysql
3. configurar o acesso ao mysql no arquivo mis/includes/adodb_util.inc.php


**OBS.:** atualemente existe um usuario e senha cadastrados na tabela de usuarios sendo o administrador do sistema com usuário admin e senha admin

---

